原創曲《和你飛》似唔似某位巨星把聲？

作曲作詞編曲都好專業，仲要有埋二胡中國風，把聲又穩又好聽，如果係普通人一早紅咗。
睇完第一次之後，試下合埋眼聽多幾次，
聽唔聽到佢把聲

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

邊個

快到咁

唔似

低音唔似
高音都係有少少
個聲底好明顯唔同

唯唯

點解我覺得似醫神

藍奕邦？

邊到似

咪撚估啦

ON 9 豬隊友

係咪要累死人先開心 ?

Rubberband主音？

係一個香港人唱人話

終於有人講啦
無論換氣，聲音既處理都好似

完全唔似，把聲反而似一位網絡改詞人

佢把聲咁易認都認錯？

會唔會唱完再調音，唔會直接出自己把聲咁冒險掛